跟我買波 冇甩拖

買左500車仔半場1比0 等收錢

收到 0 : 1

收到係0:0

小心豬晒

成班有錢執都唔識執

留名

1比0完半場

點止一粒咁少 樓豬等輸啦

唔會再入架啦 大家放心啦

Costa真識撈

收錢

有冇人跟我買呀 講左架啦
想要其他tips再問啦

求水

下半場唔洗睇都知繼續1比0 或2比0

咁點買

利申 我下半場冇買

巴打你個角球大都好大機播

樓主好等錢洗播

下半場2比0 唔知有冇機呢

點解冇人跟我買呢

重有冇

未稔 11點個幾場要度度佢

巴打你個1千蚊回到本呀

仲有無 岩岩先見到個po

樓主手頭上有幾多層樓

樓主勁到

輸到一層都冇

lm

如無意外 2比0完場

跟50啦咁

跟左無柒頭
支持樓主 11點出水

對唔住 個意外係cech

係時候度下11點

買左下一個入球 3比0 中左
不過先落100

好似又坑左

下半場成日有意外

3:1
完場

巴打 意外黎架